一人一個有免費飛都唔去佢演唱會嘅名人

我先

達哥

阿姐

I love You Boyz 、 欣宜、坤哥